CCTVB無錢請人啊？黨張西望下下都連登搵料報

又講奈良鹿
又講港女酒店生日Ｐ玩仙女棒
日日上連登搵料講
咪撚做大台啦

（利申屋企兩老常開三色台，屌細力D

點解唔講日本老豆買ps5買錯碎紙機

CCTVB除來未試過有budget,
拍劇今時今日仲主要廠景，
藝人show錢底過運輸，
仲有好多唔比錢

要啲藝人簽1年1show先cheap跟住用黎用去都係果幾丁友，又要係咁炒啲紅嘅黃藝人（Ali）